{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082831?place[place_type]=GID&place[gid]=1082831&place[latitude]=35.7820752902&place[longitude]=129.3302432545&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 애견노비오스펜션"
    },
    "text": "ノビオスは慶州に位置する愛犬同伴ペンションで、青い吐含山に囲まれているところです。 魅力的なポイントカラーで飾られた客室は、それぞれテーマを持っており、利用者の好みを反映しています。 また、広い庭園と愛犬のためのプールも設けられており、愛犬と飼い主の両方に楽しい時間を提供します。 バーベキュー場が室内にあるので天気に関係なく利用でき、愛犬のためのドライルームとセルフカフェも備わっています。 入退室時間は、入室は午後2時30分からで、退室は午前11時です。 人数追加の場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、愛犬同伴の場合は10kg以下の愛犬のみ入室可能で、1部屋当たり3匹まで入室できます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの使用費として10,000ウォンを追加で支払う必要があり、バーベキューセットは1人前から注文可能で、価格は25,000ウォンです。 また、愛犬プールも運営されており、夏のシーズンにご利用いただけます。 客室の最大人数と予約の際に注意すべきことがあり、退室の際には点検がありますので、注意する必要があります。 その他にも入退室案内に関して遵守すべき事項がありますので、知っておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノビオスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノビオスは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノビオスの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は魅力的なポイントカラーで飾られており、それぞれテーマを持っています。"
        },
        {
            "question": "愛犬のためにノビオスには何が用意されていますか？",
            "answer": "広い庭園と愛犬のためのプールが設けられており、愛犬と飼い主の両方に楽しい時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "ノビオスのバーベキュー場はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場が室内にあり、天気に関係なく利用でき、愛犬のためのドライルームとセルフカフェも備わっています。"
        },
        {
            "question": "ノビオスの入退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後2時30分からで、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、1部屋に入室できる愛犬の最大数は何匹ですか？",
            "answer": "10kg以下の愛犬のみ入室可能で、1部屋当たり3匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの使用費として10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏のシーズンにご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数と予約の際に注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "人数追加の場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、退室の際には点検がありますので、注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入退室案内に関して遵守すべき事項は何ですか？",
            "answer": "その他にも入退室案内に関して遵守すべき事項がありますので、知っておいてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 431
    }
}